機箱風扇有時唔轉，bios已經開左100%轉，求解

想請教下巴打，啱啱砌左新機，咁機箱就有3把3針風扇，1把插asus display card，2把插msi底版
今朝果2把插底版嘅風扇，一把着燈唔轉，一把唔着燈唔轉
入bios睇左，一直2把風扇都set 100%長期轉，冇改過。

改setting果陣其中一把風扇轉左陣，所以應該唔係壞風扇?
一開始砌好果陣佢地好正常，所以應該冇插錯線?

睇左display cpu 溫度一直under 55°C，諗過會唔會係因為今日涼左，但明明bios 設定左100%長期轉

有冇高人可以解答下小弟

三針風扇係唔識對應主板感應溫度轉快轉慢，只能100%轉，或者唔轉，掉晒佢啦，咩年代仲用三針風扇

有冇睇番風扇用幾V ，底板輸出幾v? 以架d公司好hi（定一直都係）搞小動作令佢地唔同V😖 燈仲仆街，好多時要用番佢集線器（corsair rgb就係一個例子）直插底底會燒

我知呀，我問題就係明明bios set左100%，但佢都係唔轉
風扇係機箱送嘅，反正我都想佢100%轉所以冇所謂

有冇燶味？

但佢地一開始幾日都係冇問題，咁應該V數啱掛?
定係應該要直插火牛

完全冇味

牙石個包，有無得SET 風扇插位用DC定PWM架？三針果D插位轉番做DC電壓，

3針可以直上4針既MB
去BIOS set番DC (唔好用PWM)
之後拉到最高

好似有返去試下得唔得

試下得唔得先今晚就試

連登公廁define c仲係送緊3pin風扇

CM咁撚垃圾都送4PIN